Paawel Smirnow kaebab Pelageja Träsõnkowa ja Hawronja Potscherowa peale, need olla tedda hulguseks ja kelmiks sõimanud, ja persed näidanud.
Kaebatud naesed omma meeste juuresollemisel kostawad, et nemmad polle sõimanud.
Gotthard Ernits tunnistawad, et temma kuuldes olla mõllemad naesed Pawel Smirnowi ulguseks ja kelmiks sõimanud ja ka persed näidanud.
Tunnistus sai awwaldut.
Kohhus moistis:
Tunnistuse põhjusel saawad Palageja Trasõnkowa ja Hawronja Potscherowa 24. tunni peale koggukonna wangihoonesse kinnipandut.
/:Otsus kulutud sel 20. Nowembril c. Tallorahwa seaduse  ramato §§ 772 ja 773 juhhatusel, ja kaebatud naesed kinnipandut :/ 
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, khtmxxx Josep Maddi, "xxx Tawet Kook, "
